勇者達用勇者既身份去服務大眾

勇者達用勇者既身份去服務大眾

當香港需要你時,勇者去左邊

屌你老母 過幾日先屌達哥啦 過幾日你乜鳩都得

仲有癲狗係度狙 癡撚線